達哥，率眾兄弟團

達 , 不怕雷霆轟 (銀呀~)
達叔 興建新達朝, 打FI~ FA

達 , 不怕雷霆轟 (銀呀~)
達叔 這世魔達朝, 魔音達

血耗盡 飲轉血水番了身

會唔會格硬左啲？

氣與義 驚天地 (銀呀~)

亦能重恩情 搵大銀!

你識改既 (ke

只係想有人幫手作首吹奏達哥既歌

達粉 天理可容忍!

一定要支持達哥!